Monster Hunter World 魔物獵人召集區

歡迎新獵人/舊獵人們加入我地既群組，
一個人屠到有啲灰？冇一班合作既隊友？冇人傾住一齊玩？加入我地啦

Whatsapp Group LInk :

Facebook專頁：HKGB Monster Hunter World香港區

加我地Faceook仲有唔同資料睇，可以加強你既獵人資訊，一舉兩得

MH